Sel 20mal Detsembril 1871. ollid kohto päewal koos Purdi koggokonnakohto Körwamehhed Mart Wenno ja Jaan Södi. Assenik Jaan Hinnow.
1) Se Kabbeli körtsi tülli mis sel 13mal Detsembril No3 sisse kaewati. tulli körtsimees J: Albreht kohto etteja tunnistas meie leppisime Hindrek Tigiga selle poisi tülli ärra.
